有冇人曾經係雙性戀 會同另一半坦白？

好奇一問 如果曾經les/gay 過 會唔會坦白同另一半講 講左對方又有咩反應

仆街冇人理

你係男定女

我同佢講我Bi佢有啲驚(?)
我偏鐘意男多啲 所以佢都無講咩

我諗les接受程度都高啲既 不過你咩都冇做過

有冇講埋做過d咩

我知道自己性取向 但未試過同同性拍拖

哦....有試過比同性追或者鐘意同性？

當然有鐘意過但人地唔是鐘意女女
但無試過比女女追自己

好奇一問 你係鐘意tb 定長頭髮既女仔
成日都覺得鍾意Tb 但又接受唔到長頭髮既
只係一種錯覺 覺得佢係男仔

咁大家都冇咩野啦

我比較鐘意啲比較男人feel
但唔一定要短髮 長頭髮都可以

如果係我我都會擔心 不過轉基好過食其他女啦

我係 不過無鍾意過同性 都無同性鍾意過我
如果有另一半 佢問起都會講嘅 又唔係咩大秘密

佢知我同過男人網戀之後好撚興奮....